與其話d後生唔捱得同hea做，不如話d公司冇競爭力

出多d錢，大把人比埋條命你都得啦

唔好睇錢咁重，要學野？
e加人工高既工就學唔到野？ 真係人唔笑狗都吠

利申，做左3年野，14k 晚晚ot

香港老闆個個都想比小小錢就快李嘉誠

3年14K 你咩學歷 點頂得順
ACO做三年都唔止14K啦

廢物topup仔mkt

巴打有關照？

睇得出最尾個利申帶有淡淡既唏噓

出14k 你唔做大把人做
this is hk

好想劈炮

出黎做左就黎一年野 得13k
但份工好辛苦 成日搬搬抬抬
雖然未到地盤咁辛苦 但都唔係舒服

望住身邊d fd 成日wts吹水 明明大家人工差唔多 點解我果份辛苦過佢地咁多

點解人地搵到你搵唔到

香港本來就對打工嘅狗都不如
咁有利嘅環境都賺唔到錢
點解唔執柒咗佢？
香港啲所謂中小企
去到外國其實只係等死
成班除咗諗辦法型榨員工就唔識其他
偏偏外國冇呢支歌仔唱

14k 咪算好囉
12k 都大把人爭